YouTube music 日文歌有無得出返日文字？

轉哂英文羅馬拼音好難睇，學哂itunes d 野

有無巴絲知道有無得搞搞佢

屌出聲，亂到死
有啲歌手有兩個profile，歌名有啲音譯有啲直譯有啲意譯，估撚到咩

係唔係同iTunes 一樣無得搞？

是咪無得搞????

冇，跟device語言